有黃絲fd問做乜破壞又一城

點都好，我相信前線手足決定

黃絲 有睇新聞 有上黎 就唔會問啦

又一城放狗入去打手足

喺又一城又唔知係咪死咗手足，又唔肯公開cctv，同黨鐵一樣命運

睇下新聞啦

你個fd入去坐左幾耐

洗唔洗我教佢用google

弱智唔好出聲

幫狗搞手足
唔爆？

黃仲問呢個問題？

我唔知 睇唔到
有咩証據係手足做
完

你肯定佢黃? 港豬咋?

問你老母咩

瞓醒未

你的朋友就是你

死左邊個

市民又一城拾獲星期日popo當值更表，原來商場未開門，已經有咁多喬裝市民，DKLM。
IP - 督察
PC - 警員
SPC - 高級警員
WPC - 女警
SGT - 警長
SSGT - 警署警長
WSGT - 女警長

點呀藍絲問完同黃絲問
你唔悶我都悶啦仆街仔

邊撚個問邊個就死全家

放狗入去

係黃絲就唔會問，
定係前幾日去左異空間呀

假黃

搭單問
老母早幾日問我點解攪太興翠華

咁你就咪撚開Post啦
又一城保安唔見人
啲狗起又一城員工通道出黎
仲要問？

拉

唔係放狗入去咁簡單，直情係請啲狗入去職員通道預先埋伏跟住再捉人

個黃絲係咪植物人黎

d欄冷縮熱脹者無乜特別

成日都有3毛扮晒問做乜爆翠華 做乜 xxx
香港人唔會割架喇用第二招喇

黃仲要問？

見到你開尼個post，就明點解你會有嗰個「黃絲fd」

咁你自己答佢咪得

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

黃都唔知咩事？

叫佢跟貼少少

你唔識答？垃圾

其實我屋企人都唔知
事實係真係會有人唔知 因為接收資訊慢

樓豬到底坐左幾耐 冇腦都識GOOGLE啦下話

仲好意思話自己黃

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

屌，黃絲仲要問？咁擺明唔撚係啦

一係你朋友唔係黃絲
二咁你都解釋唔到比佢聽你係咪要檢討

偽黃

其實真係黃嘅 點會理有咩破壞

好撚煩呀乜柒都黃絲

有因必有果 又一城真係抵撚死

不推文

你叫佢食屎啦，你望吓浸大中大

吓 咁都要問?

Sorry 無跟足全部新聞

我個fd更加係離地黃絲

你個 frd坐左48？

啱啱放監？

問就輸

其實樓主都唔知點解要裝修

你問得即係你都唔知
ON9

問下佢點解香港人比人姦殺

收皮啦 肯定係偽黃

假黃絲

港豬就港豬啦
黃

因為聖誕快樂

黃絲就唔會唔知咩事啦
披著黃皮既港豬

黃仲點會問呢啲問題

訓左幾耐?

俾狗入去伏人，之後又封左一層唔俾人入，記者都唔得

你同佢講 你係鬼黃絲 屌佢老母

你肯定佢係黃絲？

有無藍絲會問警察點解要打頭

問得肯定唔係黃！
仲問嘅可以叫佢收嗲啦

屌你老母啦 咁多日黎咁多文解釋 你唔識字嘅？
扔句尊重前線諗住分化？

其他巴絲 唔好推文啦 分化撚黎

Sorry 無跟足全部新聞

偽黃就算啦

唔係冇睇新聞呀

721
811
831

拉
樓主同樓主個fd坐咗幾耐？

Sorry 無跟足全部新聞

不分化

成日點解點解
不如叫佢問黑警點解喺大學賴死唔走

仲好意思話係黃

叫佢問林鄭啦 問我地打撚

死撚左人啊港豬

放狗入黎 打撚成地到腦漿
之後封鎖商場 唔俾記者入wo

其實又一城今日有冇開返

港豬唔好入黎扮黃啦

仲問點解

其實真係有黃絲唔知實際發生咩事
識一個黃絲嬸嬸(噚晚幫手買物資同車物資上中大)，都問我做乜搞鳩又一城
日日發生咁多事，未必個個追得切

你個frd 唔知，你又唔識答佢，你兩個學咩人做黃屍

.

其實燒聖誕樹做乜鳩
外界睇落去印象變差
同埋咁大棵樹火勢好難控制

問勼
自己跟唔貼唔識GOOGLE?

早兩日打死人封商場

連我老豆都知啦
下場同黨鐵一樣

港豬?

屌你老母咁就唔好問啦
關你咩事

佢呢種叫藍絲

你個朋友未訓醒？

一日唔公開 整翻好都要打爛！

又係呢啲template

未訓醒？

覆返個fd

問你老母臭西咩
你自己唔撚識解釋？

831 2.0都要問？
黑警老母個閪係曱甴竇

弱智樓主平時唔睇直播唔上連登？
你知咩事已經可以解釋佢聽啦 仲要開post問
定特登開垃圾帶風向？

垃圾post

真奇怪 個個真黃嘅都知點解
係得你都答唔到 你個黃絲又唔知

偺勢打埋新加坡政府

呢個係問題？

同佢講 認藍屍好過扮黃柒下柒下

黃?
手足係又一城比人拉佢都唔知
邊撚到黃

你唔撚識答你個fd
坐左幾耐呀你地

訓咗幾耐啊「黃絲」
又一城放狗入去打手足啊

有人一早預言左
你估下係邊個做？

點解你唔答佢？
個fd等於自己？
anyway 又一城放狗入去 仲好似比佢地行職員通道 搞到點你知我知啦 仲唔放cctv出嚟

結論：樓主帶割風向

又一城前幾日發生左咩事都唔知，
仲叫自己做黃絲?

你話某條街某塊玻璃就問姐
屌你又一城都唔知又坐左幾多碌呀?
不如問埋點解香港有革命好無?

其實重複比人攻入去燒左5次 你明啦
非捉鬼
利申 邊個做都覺得好唔岩

包庇殺人

又係尼d
「有邊個邊個問 我唔識答」系列
唔洗再覆post
睇都曬時間
以後見到尼d post就dont make 五毛famous

覆左咪算囉
依排連儂牆d狗係咁拆 訴息係唔流通
大家唔洗咁燥

push

琴晚屋企人坐係個電視前面睇咗兩個幾鐘，睇住黑衫蒙面人係又一城慢慢爆玻璃，一隻green object 都見唔到
你個黃朋友估唔估到點解呢？

this explanation is good, the shopping mall cooperate with fxxking hk police

唔割

都冇人追cctv了...

問下佢做乜害啲手足

叫佢自己睇新聞啦
On 9

同感

係核爆都唔割！

老實講
我有FD都唔知點算搞又一城

你個friend係咪好似柒婆咁連八達通都唔識用？

major放閘minor坡狗資

問問問咁多野問自己落場問啦屌

你叫佢食屎啦，係黃絲點會仲問，自己唔知？
你又唔知，所以答佢唔到？你都食屎啦

早幾日咋，自己上網查啦
食屎啦你地

大家唔好咁，我啲news都唔係好update，我都盡量周圍同人文宣

平行時空？黃絲？

黃就唔會問啦

其實商場角度冇理由任得你破壞 邏輯上佢哋冇做錯 只可以話係立場上嘅敵人

咁其實嚴格黎講
全香港既人都係立場上敵人黎
示威就係一種反社會活動

啱啱藍轉黃？

咁又唔係
有啲人只係反對警暴 未必係反對極權 呢個都係基於法律上嘅觀點
冇得代表全香港人